關狗成日同五毛打情罵悄

泛民打手樓主
五毛JR dewi叫人含撚投泛民點睇?

關狗成日同泛民打手打情罵悄

我就叫人投白票。同五毛相悖
樓主就同五毛一樣叫人含撚
邊個同五毛打情罵俏，昭然若揭

關狗=五毛收割機

泛民公關危機喇，諗吓點算啦

關我差事咩, 諗下香港點仲好啦